好想溝女

好想有條女
訓係我張床度
唔好郁
唔好講野
就咁陪我
吹住風扇
甚至唔求有任何身體接觸
總之有個人陪住我
幾呎床上
畀到安全感我
唔求任何人對我好
亦都唔好俾麻煩我
有安全感就夠
唔好對我笑
亦唔好批評我judge我
就算judge都唔好講出口